點樣check自己係咪已經登記選民？

整身份證嗰陣填咗表 但唔記得晒啲後續

香港的年輕人有黃金精神

會寄信俾你

唔記得有冇收

想問啲社區中心係咪有人幫你登記做選民
因為要幫細佬搞
利申 選民

正常嚟講換身份證嗰陣已經有人叫你登記

吓我嗰陣冇喎
係我行過有選委會啲人擺街站先搞